有冇巴絲12月8-22會去台灣？

冇人呢段時間去？

可能18去！ 毒遊

我8號走

堅既話可以一齊食餐飯 會去台北？

我10號去

8號去

你地都係毒遊？

係

去台北？

係呀

去幾耐？
我去左高雄先

咁冇啦 我去hea幾日咋

8號去台中

8-9號都仲係台北

撞唔到你地

有興趣可以食餐飯

可以喎 巴打自己一個去？

八號去台中

Yes 毒遊
其實想睇下會唔會有人一齊食火鍋/燒肉果d

你plan咗行程未
有機會可以夾下時間食餐飯

一條友洗咩plan行程

咁有冇諗住去邊到玩

未諗定
好多之前都去過 今次可能去北投/陽明山
再唔係就搵間cafe坐下咁
都係去hea下姐

去左高雄先 join唔到你地
我都想搵人一齊食燒肉同火鍋

Btw我都想去北投浸溫泉

冇pm
有冇telegram到時睇下點?

你地1718走左喇可？

Telegram: smsw1234

走咗喇 要返嚟考試

有冇人27-29會係台南

15-19台北

有咩方法聯絡你？我有兩日會去象山同陽明山睇景

line?

留名

15-19 南部

25-29 台中

可能11-17去,不過未plan到去邊

13,14號係台北

8-9 墾丁
10高雄
11台中
12亞里山
13清境
14日月潭
15台中
16-17台北
18花蓮
19台東
20綠島
21高雄
telegram:hang933227

8號高雄
巴打會唔會同機呢

10 20
毒遊？

8~11 係台北

真係咁岩
今次去搵朋友,算唔算毒遊
平時經常自己一個毒遊

去幾耐

去幾日咋,無巴打你咁耐

我買完先後悔左，不過想散也好耐
10號食餐飯？定已經會合左朋友

有時間緊係玩耐啲
10已經同朋友一齊啦,你到高雄即時落墾丁

有，打工換宿

係呀，到高雄即刻落，其實果日行程冇乜野做，係第二日先出去墾丁玩

10號我唔係高雄啦
如果等上機時見到有個毒男成日望住部飛機個個就係我

你係咪都係中華？ 我成個去搵你打招呼

咁巴打你到左步會去邊？

Ya10 20

我20號飛去台東玩

會去住個道放低行李,再係附近搵野食,有時間就去駁二行下,無就直接搵朋友
高雄以前去過,感覺係一個好悶既地方,無野好玩

喺台北讀緊大學

巴打會去台東邊度？我仲未plan好 聽人講交通好唔方便

我唯一一日係高雄就係去旗津踩單車

一樣時間

10-17係台中，得閒既可以一齊食下玩下

加telegram la

依家去

旗津唔錯啦,上炮台睇風景幾舒服

諗住網上check in 但上唔到

CI online check in好奇怪
用六個字確認碼會入唔到
你試下用13個數字e-ticket number打入最底行就會入到去

番緊工
用手機上連個網都上唔到

如無意外15號去

頭四日喺台東市玩海線山線,之後去花蓮
交通真係唔方便,要買定悠遊卡搭勁多程客運

我由台北去花蓮玩一日，由花蓮再去台東又玩一日 會唔會太小

巴 14-23 係台灣

17號由台中上台北

會呀,你可能試下唔去花蓮或者台東喺其中一個地方玩兩日,玩得一日會勁後悔玩得唔夠
之前我就後悔咗喺墾丁玩得一日, chur之餘仲落唔到海

巴！毒遊？加telegram 傾！

你id 係咩

hang933227

已經check in左

Me2 揀左個人小小既位

人少即係18-30個堆位

夠喇你，真係撞到架喇

不過可能唱錢同買電話卡果陣撞到你

係台北
聽日落台中

我都係

我都要買卡同換錢
高雄機場好細,到時一眼睇晒

到時我實hi你

巴打我係台南讀書喎

我一月先去 毒遊

不過想問下如果7日6夜，去高雄，台南市，台中定係唔去台中過墾丁比較好？
節奏比較慢鍾意周圍hea 下，驚過埋台中唔夠時間睇好多野

到同回都係高雄 唔該哂

表示21至26

打算去台北 淡水 新竹
買貴咗機票 之後搵住宿得返雙人房
自己一個人去住雙人房 有無絲打呢段時間去？
我好想搵人share房

慢就去台南 hea到唔想hea

三葉bb同我出黎！食左早餐未

岩岩食左M記

我見到你

今次個gateway好正，勁近

21

你係橙褲巴打?好靚仔

你金毛既

9日後見

其實我都未入去,仲係出面

改左10:05分登機

遲左15分鐘我就行到

排隊啦

聽錯,原來係優先

18~24 台南

9衝

你慢慢等啦，我行先

我見到你喇 你帶帽著cons

我都見到佢

明明就係你，雞左你好耐

話明毒男邊有佢咁型
我知你講藍衫藍褲個位
個時佢準備入天橋
我係後面捕到你啦

笑死，聰明反被聰明誤
做咩唔hi我

你坐左係邊道

附近好多行位都無人

我左邊既中間成排冇人

我坐係隻翼格黎，一陣可以睇佢噴火

嚇我唔到既
我都係機翼位,睇黎巴打係我後面K位

K

K+機翼+左邊無人,好易見到你

18號去台北毒遊

準備熄機,見到我記住hi我,我係前面

我估你係藍帽巴打,一係排佢前面第五個

喂，你好勁！

17號 有兩位巴打一齊燒肉 好似係

巴打又高大又型
我矮一個頭

只係超級大肥仔一個

你夠高就唔同講法
高雄真係好熱,我估接近三十度

即係高雄台南市墾丁，會好過高雄台南市台中？

因為墾丁之前都去過比較想去台中多啲，但又驚會唔夠玩

堅係熱，比起岩岩到香港機場 兩個世界黎
Between , 好撚急尿

我岩岩落機 就去左墾丁先，回程都有架巴士搭番去高雄佐營果邊 我未去過台南，但係覺得台中境係唔錯

台南交通無咁方便，不過勝在多景同歷史名勝嗰啲

高雄機場>台中>高雄>台南市

7日6夜夠唔夠玩呢

巴士入面無廁所
你應該仲有半個鐘先到

我鐘意台南,多歷史野又多野食

10號早機 1020高雄入
17號晚機 1830台北走
3人行

預計4日係台南 4日係台北

台南返台北都唔少時間 預鬆少少好啲

以家係台中留一個星期
之後完全未有打算，有無巴絲一齊

14號會飛高雄 btw有冇想一齊去睇日出

星期日一二會出現係台中果邊
Telegram:hang933227

召喚三葉bb
想問下阿里山係咪有得住到好上面 行幾步就有境睇？

可以住二千幾米高,阿里山火車站個堆屋
行幾步就係神木,沼平遊覽區(阿里山其中一個重點)
又可以再坐火車上祝山睇日出(睇你運氣啦,超過一半機會睇唔到)
基本上去阿里山睇日出既人大部份都住呢個位

唔該哂

玩得開心D

巴打幾時會去象山？

有冇其他人想join?

17號

10-13 剩係台北hea下

我都係wor 巴打

今日炒老細魷魚 聽日10號出發去台南
臨時買機票乜都未plan

有機會見 你係咪個晚都會食燒肉？

而家係台北hea緊 唔知去邊好

有興趣一齊？

呢兩日有人係台北想一齊既話telegram我
Id: leaa333

呢幾日係台灣嘅巴絲去哂邊

10號夜機過去

17號應該同27march巴打行山後食燒肉
join us

而加有4個

高雄好熱阿，肥仔我表示留哂汗

係台北華山 多人到爆炸

18-22 台北 已買機票 毒遊

我都係喎巴打

2155?? 同機!?

@CarwayWong
Sorry 遲左覆

我11到14係台北，有冇人

2105 Eva airline @@
Telegram: jumpjumptiger

10-14 taipei👋🏻 telegram: jumpjumptiger

已回

係咪有位巴打14號台中落機？

咁我撞唔到你地 我應該18先行象山

改啦